人中之龍3 討論區1

今日會唔會有偷跑

羽田巴
今日有日版偷吧
行版可能今日出

琴日日版偷跑

早幾日先爆 0 依家先開始玩極, 有排追

已per order 等主題+遙icon

要儲碟

前排個個玩完demo先吊晒鬼咁
口裡說不

集集追

不了
可能遲D出返極3

今集唔係極3咩 ? 3同極3有咩分別 ?

屌，唔記得訂
到前日落去訂已經話無得訂
唯有沖現貨

冇極
之後3，4，5只係高清化

上次公佈已經講左

應該等ps5先會出極3
製作人早排話整極要成年時間
有咁多時間不如整新作

唔會出極啦應該

今集只係3

3 = HD版，舊系統
極3(話唔會整) = 重製版，新系統

極系列係用舊故事劇情新engine,會修改支線任務同有女優玩小遊戲
3就係指普通HD化咩都唔改,但今集佢有小修改波多野同你玩,其他不變無新意,唯一相比就係翻譯左中文劇情........
結論:等2手/跌價算

等99蚊

已經裝左今晚12點即刻玩

睇左獎盃list 無左個問答 但有老虎機

玩完0, 極1, 極2, 已經唔想玩， 大同小異

有偷跑未

老虎機 要大777

這些機會

要打白金

唔駛 玩夠分就閃得

最難打係golf 純粹要白金 鬥技都唔駛全s 不過如果要鬥神護符就要全s 棒球有一關就無左個十字掌心 但可以用泥膠解決

仲未偷跑
可能要正日了

機械人式行路

祝各位好運 人中3 係咁多集最難白金既一集

就算無左answer x answer亦都係一樣

+1

今日冇偷跑要考慮買數位今晚1200衝

haruka

知唔知咩價位

320

玩完試玩把口就屌到佢一文不值，但又想睇埋個故事，成個8月又無野玩

但係3聽人講個故仔好似好鳩

二百幾蚊咪諗咁多啦

屌咩
純中文版就320
Uncharted 1-3 合集都係依個價
仆街明明可以3-5出合集 又屈錢

最鳩係3同6
3 差婆無啦啦整走佢

2仲愛得咁轟烈 第三集一開場就走

咪係
一句調去外國就之後4-6都無左條線
5仲要多左條新女有感情線

你仲會收到佢message 你做哂d成就 佢會send野比你

原來唔係老虎機黎 我以為佢新加左落去 應該係街機果隻射擊game黎 要拎最高分 sorry

玩咗極12，不開始係好沉迷，玩玩下真係有啲悶，淨係想睇劇情同遥

一開始*

我係少數覺得6劇情好睇既人 極2真係好1999

唔錯wor 順過ps3版好多

就快玩得

試玩打鬥動作好生硬，睇埋你地食評先決定買唔買

岩岩解完保齡球同boxcelos 仲高分過我ps3 版個分

想問有冇包膠，諗緊等唔等減價先入手

聽日買

岩 玩完 極1 再玩0 開極2 玩一陣已經唔想玩
特別打架個到 駁黎駁去都係個幾招
王就一定霸體 搞到變相硬打飲水
你話如果打架個到好似devil may cry 咁樣
應該成隻game 好玩好多

7分鐘

畫面唔錯

冇人物ICON

佢唔係寫左得主題咩

冇就真係冇

都係等平先買......

睇完gameplay正價買有點不值.......

keep R1 有 MJ

睇電影咁

薰 2009年版 真係好樣衰

今集有無全成就盃？

塊面咁方

唔駛全成就 但所有mini game 一定要第一

點解PS store 無咗隻game既？

應該同0, 極差唔多 ?

預購一完係會冇左

差d 我覺得

咁公開發售係幾時？

第三章真係悶到痴撚線

應該聽朝都有啦掛

印象中應該要中午左右

頭幾章係做外賣仔多

唔好太大期望似0，極（佢地係重製）
3係舊畫質高清化（你當標清版）

狹山BB

我想問我琴日完成d mini game 盃會唔會一入即彈比我

我想問呢......有個唔關事既低能問題,以前拿到獎盃遊戲途中畫面左上角會彈出黎,依家玩就咩都無提示我拿左杯,係出左遊戲check到先有........想問下有無方法可以好似以前咁樣一拿到trophy就有提示?唔該哂,我去哂設定睇都唔覺有得set,睇獎杯都無設定

我有 打克真島有出

我係想知PS4的頁面setting可唔可以要返以前咁樣有獎盃通知,有人嫌煩但我覺得無啦啦叮一聲有成就係幾過癮

你係咪係ps4 setting 度set左做左獎盃唔會通知

可能更新時重設有禁過,想請教下各位點開返佢,唔該哂!因為我睇過設定搵唔到有.......周邊配件?聲量?

今集等減價先買

返去教你 唔記得左點禁 要搵搵

唔該哂巴打

我諗住大家都有 PS3 版應該差唔多

畫面係差 但fps 順過ps3好多 loading都係

起碼叫秒入 ps3 load成5-6秒先入到

如果要玩係為左中文版.........
有4個主角秋山駿金融佬果集係咪5?

4個主角係4 ， 5係5個主角

出得太密

一玩就停唔到 白金左兩次都係咁 琴日打完真島就強制停左我 仆街

入店速度快好多

x2 , 舊人中二開始玩

而家玩都係為左中文版

但因為經歷過之後代數

會覺得舊一代玩法都真係悶

都冇計，當重溫劇情

係 進入戰鬥個loading都好快 ps3版例牌loading 幾秒 慢到想扔制 d敵人又多 周街都係 勁易比人搞 又唔想開哂locker 拎開運數珠

整體黎講算滿意既 琴日比我感覺就係叫有改善 個極判定位都好左 今日再試埋其他位 再比較下3個版本有咩唔同

睇完YOUTUBE一陣
決定遲D先買

我都係因為中文先買
以前得日文其實睇唔明
第5集有送翻譯本先明個主線
不過啲支線都係唔明
冇咗好多樂趣
4個主角係人中4
4個主角4種打法,幾鍾意個警察啲防衛術

有無實體巴打報吓價

+1, 有冇灣仔188價格 ?

ps store 買唔係有送主題咩
我想問邊度搵出黎

預購先有

唉屌，為左食埋個九折冇左個主題

執二手算

去開果間game鋪報318
3點後先有貨

hk特典係有d咩？

預購咗係咪未download得

金源318
有啲388

人中新手

想問唔係極 係咪就無4種戰鬥風格？

同埋裝武器，係被動+攻擊力定係用武器先+？

唔係得0先有四種咩？

係件武器有果個攻擊力
唔關普通攻擊事
得衫同裝飾品先會影響攻擊力

極都有

唔太記得了
但始終極係重製用新系統
但而家3只係hd化

明白曬

Hotline見到299+50特典

特典有乜？

維新 極1 同0 就四種風格 其他全部都係堂島之龍風格

但其實我想講 新果d四種風格 某一d招式 其實係來自舊果種堂島之龍風格既招式

極2都無？

用左新系統點會有 某d招就會出現返

極2同6都冇 自己睇gameplay啦

有睇啦

我見到有方向鍵上下左右

個streamer用緊下，所以先想知道

最強boss
係佢面前龍司呢d咖喱啡黎

搵岩方法 佢好易打 佢爆紫氣果陣勁易虎落

我想問有無人知今集有無出返按摩個mini game

hkq都係300

卡片盒

冇極等特價

仲有無其他野送 幫手睇睇 唔該

冇 50蚊一個卡片盒

咁要唔要都罷 仲以為有毛巾果d送

葵廣10蚊咋

10蚊想要

係其他地方講左話留碟比我 同埋費事專登搭車去買

咁多集之中最鍾意3個封面，等日版有機會跳樓價先買隻返黎收藏算

冇咗支煙🤔🤔🤔

電條涼品 310$

中文化賣300真係太貴

依個真係好on9
即刻無哂feel

原來連日版都冇，跳樓價都慳返

如果信和買邊間好

枝煙有咩問題

買左了 試下打唔打到頭十名最快白金先

信和間間都係仆街黎 要人加錢先有特典
熱線一個卡片盒好意思要人+50

有間game賣298

where

好景間遊戲俱樂部咪298 但無卡片

二樓巷中間，無寫價要問

人中等到148先買

謝
不過係$299

連第一章個盃都無彈比我 仆街

維新出埋中文就好了

我都想 維新同第五集係最好玩

唔知點解連日版都要整走埋

剛買咗，不過仲打緊隻極

第一章睇片冇得暫停冇得飛既
全集都係咁?

要較

今集食飯係咪冇得一次過食哂咁多個餐

要帶酒店女去 佢指定餐廳就可以全部一次食哂

觀廣 幾間都賣$328

同埋你洗野食最好帶本tokyo 唔知乜乜果本雜誌去

因為有d野食同酒要有呢本野先會出現 佢有個獎盃係要所有餐廳消費過最貴既野食或者酒

唔該哂 好詳細巴打 等我仲係咁係到禁 以為自己唔識操作

你最好一次過洗 因為今集你食左咩 佢會唔標示 要自己記 到後期先啦 琉球街個街市有魚餌果d買 有一樣會扣血扣好多 唔計蚯蚓 蚯蚓就扣最多 但要狂執好麻煩 所以都係買方便d

宜家買完爆埋機 二手價分分鐘仲係200up

拎住本書仔玩真係喊出黎

同埋今集扔飛標同0有少少唔同 唔再係鳩扔 個手既按法要練先會100%命中

點瞄

你平時拉磨菇頭 正常咪拉到盡到底既 你依家試下拉到大約70-80%到 100%為最盡 跟住放手要快 比個磨菇頭彈返去中間就得 我就咁講 會好難明 雖然 因為呢d要手感 但一練到100%命中率 而且要白金 一定要學識 唔學識既話 你中級都贏唔到 上級d人幾乎80-90%命中率

當你練到就會變成咁 起碼都要有10次有2-3次有呢種程度

3-5都未玩過...其他PS4出既人中系列就玩哂...北斗未爆而已...得6同極2白金到...
Tokyo書點先有？

要神室町係買 超市果d就有 我唔記得琉球街有無要搵搵

同埋就係帶力也參觀神室町果陣 一定要令到佢滿意 帶哂佢去 佢想去既地方 同埋d答案要標準答案 做到哂 佢會比粒無之寶石你 成隻game淨係得呢個地方拎到 唔好錯過

麻雀個盃要點做 睇唔明

Break ace 果d到時再教 有人打到再講 姐係桌球第一下就撞入9號球 即贏

姐係你手上得返一隻牌 跟住食糊 要係咁碰牌同上槓

同埋釣魚同棒球 高爾夫球呢d唔駛理 因為實做到 白金流程 一定要做到 撞低100個人果個仲易 女人一定撞唔低 唔好撞女人 最好揀d呀伯 神室町 松屋出面會係咁刷新一堆人 你係咁來回撞就得 一定要撞到人訓低先計數

有無巴打都係一週目秒鎖hard

今次桌球改難左 真實左 明顯有改過黎 呢次大力咁打 真係成個幅度會唔同左 連個路徑都改變埋

又有得同大家討論人中之龍
有PS3 人中3 建議買？
好難玩比起極，0,6

想問下睇劇情個時係咪無得暫停？

例牌

但今集有啲後悔

之前打劉家龍打到想死
真係要升好LV先打

冇升技能直接打力也
打到就死冇藥諗住食蚯蚓⋯點知

一開波唔打hard要打多一週目 要打贏hard mode先出ex hard

之前極1極2都好多人討論，今次個post冷青到

啱啱先出

聽日啲人收工先狗衝去買

因為真心賣得唔平

點解SONY咁鐘意拎人中之龍做promote
隻隻都減到$1XX 得0無試過

Option 果度 enable 飛動畫

係條街追逐好難玩
同埋啲敵人都好似勁過其他集數好多
利申岩岩先打到第八章

禁快開到8章 我先打到第三章 剛入夜店玩女 同埋唔知點解好似個feel好輕鬆 玩落同5差天共地

基本上都係直接打hard

easy normal咁多代都冇打過

days of play優惠果陣我買0都係$188

+1 hard mode其實都唔係咁難

係唔想再打hard 之前都已經開左hard mode 兩次 同埋打到去古牧你就會知難 因為佢唔同新果d集數 舊版佢屈機幾倍

淨係想快快手白金左佢 琴日解左成晚先解哂桌球 飛標 將棋 唱k 今次桌球佢明顯有改過黎 唔係照原先咁搬上去 直接用盡力打 去個路徑會變哂

你一開波幾場係辛苦d 但後期撞到個黑人師父 教你呢方面既野 你同佢學左 會加強呢方面既體力同耐力 條bar長到唔會輸 仲有 你追人盡量唔好一味直線咁追住佢 試下轉角打側咁追佢 又係技巧黎 唔識既話

鬥技有關追個黑人唔好話s 過關都成問題

期待人中5多d

玩到追蛇華幹部都已經卡卡地
行冠軍街轉到頭都暈

Hard mode 街上會比正常多左好多人阻住你 要識收速同加速

係,極系列擺明係好心思用舊劇本會新加支線同埋果個邪教會係連返去0...........
如果咩都無變只係中文翻譯我都會買,但唔會係首發

笑撚死 仲記得琴日玩輪番球 鳩打 贏左個特級

呢轉無咩特別得黎又賣得貴

維新反而我完全未玩過, 打zombie果隻惡搞都係未玩過,佢remake得黎有中文加平既話都會玩下

呢家呢個市場中文化高清炒冷飯
唔算貴啦啵，平既298已經入到手

唔算貴都講得出 睇下重製Game賣幾錢

等$99 入手

人地合集賣$3xx
不過無中文化

有冇人解到捉本山個任

中文化唔洗成本既，樓下都有講有合集無中文化先3xx，其實你知唔知中文化係有佢既價值 得啖笑

睇黎有D人要覺得一出就賣到百幾蚊，日本game重制高清中文化，先叫合理
我係廠如果開始都就賣到百幾蚊真係寧願唔整

我想問今集係咪已經冇左道具探測器 即係行過有野執會咇咇響果個

好似冇嘢執 得沙灘執垃圾/蟲

No Kiwami no talk

D locker鎖匙

第一人稱個盃點搞 我開r3入戰鬥都唔得既？

有 但我唔記得邊到買 支線探測器就真係無

做多幾次 個盃有少少問題 你企係度望住佢 有時佢自己衝埋黎 我都係做左五 六次先有盃

Ps3版 直程就咁望背隻 佢都會自己行埋黎 ps4唔知點解唔得

我記得喇 好似係開locker會有

執垃圾呢 不停f5釣魚但都唔係垃圾黎

咪就係不停 f5 釣魚 但在場存在只會得一樣野 所以如果你見到箱果d 唔好諗 即刻再刷新 因為唔會同時有兩樣野出現

釣魚呢 上釣之後點拎上黎 不停l1r1唔知做緊乜

同佢鬥力 佢郁左 你就拉向左 佢郁右 你就拉右 跟住 果條bar 保持係橙色或者黃色 釣大魚 由其獎盃叫你釣果條 唔好keep係綠色同紅色 佢幅度一郁大少少 會即刻收皮

你等到可以轉時間先釣啦 無得轉時間好麻煩

uncharted 笑而不語
1-3 有中文$100
唔急可以等PROMOTE
與者玩PS3先

其實日本有無出到？

有冇消息話會唔會出極345
玩過無逢唔係好想玩過圖

呢集蝕錢之後可能出返既

好開心 未試過打到咁高分

玩過就不了

未玩過都可以一戰嘅

而家邊到買最平?

見有D舖無特典都$328

差唔多爆

玩過無縫既會覺得好煩下

328係公價

有冇話點樣賺錢最快

你拎無之寶石 後期帶力也參觀 令佢滿意會有一粒 暫時得呢個方法最快

點先有依個寶石 ？

樓下賣338

你主線去到咁上下力也叫你帶佢去參觀神室町 佢想去邊就帶佢去邊 千其唔好選擇終了呢d選項 跟住睇完哂會有對答 唔好錯 不過我玩日版 我唔知中文對答正確答案係乜 ps4未玩到咁後 建議你做之前back up save

GOLF有無教學..
小弟0領悟..玩極都係飛得1X YARD
第3章如果玩唔贏 會唔會過唔到劇情

明白，唔該哂巴打

唔會，唔洗贏，輕鬆玩

數位都係328

仲有個方法既 就係去賽之河原玩輪盤 壓1個數字 其實個命中率都算高 我ps3版 一晚都中左兩次 但如果唔想咁既話就唯有打支線 21點都可以但賺得我覺得唔算多

唔識點教golf 風向鋪鋪唔同 好難教 你要識自己換竿黎打 識玩呢個前期都係賺錢唔錯既選擇 第一名有10萬 岩岩用呢個賺左六十幾萬 當然同後期比 呢d雞毛蒜皮

同埋要白金一定要打到-5 分數

我係打到GIVE UP 都仲差百幾YARD先去到個洞

你小心d高位 要自己調返個位黎打

風化島唔同左 但好似無咁好玩

第幾章開始？

想問吓沖繩個locker喺邊。。搵極都搵唔到

地圖有個c字既就係

果個係培養no.1酒店女 唔係風化島

按摩個mini game 真係玩咁多次都咁正

如果想白金黎講，有咩要注意？一週目要打Hardmode先？
剛剛188入手

係咪人中4都有 仲要係主線幫冴島個妹
BTW巴打期實係咪識日文 可以白金咁多隻

無野要注意 係得力也參觀果個miss左就會無 支線都可以最後補返 同佢會有個支線 漫遊mode佢都會係返度 比你帶佢出去

如果你唔想打多次咪hard mode開始 ex hard 要爆左hard先出現 想輕鬆d打多次咪normal 起手

出極真係要整一年半載

唔識 但咁多年有打開日系game 有底 而且wiki攻略太完善 幾乎乜都教哂你

人中4果個要培養3個 我最憎玩呢個 又悶又煩 仲要加埋好感度拎佢張卡片 唔記得佢地三個有無支線

而且呢個系列講得唔好聽d 你話fans都係咁話 查實咁多集 好撚多招都係一樣 黎黎去去最屈都係果幾招

虎落 化勁 前轉之極 彈反 剛力之極 呢d 人中4 基本上玩過3 應該就會熟哂桐生d招

仲有裝左鬥神護符 係咁出修羅氣位都屈啦

巴打好勁 唔識日文都白金到
學左虎落=無敵

波多野結衣咭片

咁你咪俾錢囉傻鳩

唔夠人講罵人傻鳩呀
腦殘過主啦你

好彩琴晚帶左佢去紋身 拎左

其實唔關佢支線事 最緊要係要帶佢去參觀 唔好禁結束觀光 同埋最後係第三公園果兩個選項一定要揀岩 錯左都會拎唔到

無左粒石唔係話唔得 只係前期會辛苦少少

第三章晒勁多時間搞班細路唔知做乜鳩

岩岩終於打完劉家龍 成段野戰鬥+追逐勁長

今集劉家龍好廢
屌打

白金無難度了 解到淨返賭錢 琴日玩輪盤同個莊家1v1 一鋪贏左1400萬 用SL大法 加埋力也果粒寶石total 1800萬

請問力也參觀係第幾章 ?

咁都有水魚

真係deserve玩垃圾

中文化值3百幾 香港真係多傻仔

唔記得 你帶佢去完韓來 應該就係 好明顯架 會問你停唔停止參觀

玩返3個地圖真係難睇到爆

如果人中6結尾係桐生搵番差婆渡餘生就完美

打左3個鐘 終於拎到 手都痛

勁！ 我今朝先岩岩開始第三章！今集卡拉OK駛唔駛全combo?

不嬲都唔駛全combo

另外二週目 EX黎講有無繼承？

有 黑檔咩都有得整

為左個鐵盒買人中之龍極英文版
個盒好正

差d睇錯極2 如果極2 你都訂而又唔要game 可以淨放碟比我 2舊水同你收

極2有PRE ORDER了？

上play asia見到要4舊

Ps4版 直程連本雜誌都唔駛買都會出限定食品 佢移除本tokyo 雜誌

個黑衣男子卡左勁耐

帶幾個電擊器去打

桃乃木支線邊度做？佢話喺亂七八糟地方

笑撚死 見返跳樓支線條女

屌你 第四章boss一輝雄哉唔幫拖仲係咁阻住我視線

想問查案個支線 問完個4條友之後要點做

south island有冇攻略

有無人學到棒球場個天啟 我望住個男人成分鐘都觸發唔到

已解決

今集d mk仔好撚煩 勁易中 又成日混係人群入面

究竟有幾多個支線 做極都做唔完咁

峰真係型到

玩到第9章 點樣賺錢 同埋神室野上山係邊 想買番D防具同武器

個south island 支線點做 搵完條女成日都話無人指名

123個

你可以試下去賽之河原玩輪盤 先用無之寶石做賭本 賺左360萬 同埋我發現ps4版 宇都宮會送多粒 要爆機先有 跟住玩大約4-5場 自己計住好重要 跟住個莊家會問你要唔要1v1 呢個時候賭注會增加到2000 加單壓一個數字72倍 可以嘗試下 一直壓一個數字 一中左就會有1400萬 夠你用到做哂成隻game所有野

打緊hard...唔記得買藥係身打唔贏第三章boss
有咩技巧...扣佢又勁少能源...就算出到極都扣唔多...
Ex-hard咪仲難玩

第一個狀態兜背打 佢飛刀果下 最易兜 其他睇準先兜

第二個狀態手指虎 唔好打得佢太多下 會比佢反擊 睇準佢出儲力果招 兜背r幾野 跟住走 普通攻擊有時都兜到背 不過難d 姐係三連擊果下 佢第2 狀態唔好貪刀就得 你南田if 7都要打多佢一次

Ex hard 唔怕 你打贏左亞門會有黃金槍 就算手殘都過到 但想拎鬥神護符屈就難d 因為鬥技要s 同埋對boss 規律要好熟識 因為大部份都係睇受傷量同時間快慢 為計分準則

點拎無之寶石

你同力也參觀果陣 你有無滿足佢 要帶佢去哂佢想去既地方 加後面果兩條問題要答岩

如果你無就開locker 用道具 玩21點 頂住檔先

帶哂啦
但送左個咩豹子俾我
食燒肉個陣好似唔夠錢

咁可能你答錯左佢果兩條問題 因為答錯都會拎唔到

韓來果次我就唔知

條加騰鷹真係好頑強

佢已經叫最易打既boss 風間同峰難打過佢幾倍 雖然都唔夠古牧黎 舊版古牧唔識虎落 係唔會贏到佢

終於搞點全mini game

最鐘意就收到佢短訊

成隻GAME屈打背隻打

追人果啲好撚難玩 條氣又好易冇

個大隻女人支線點先觸發到 打到最尾一章都揾唔到

敵人長期L1

係 好似洪金寶話齋 入佢中路唔係咁易的

多d用摔

如果同黑人學到技就最好學左先 條bar會長d

犀利

係咪即係海灘用雙節棍那個阿叔？

唔係呀 你過左神室町打完鬼佬追黑人個任之後，係西公園前同佢傾計就開到跟佢學跑步

個阿叔廢 d技唔實用 最實用係古牧同南田if7 d技

我唔奢望可以有白金 只係想玩下支線 睇下人中3既故事 有時係街到hea下咁 請問值唔值得買今集？

等減價

好既 唔該巴打

南田 個神田好難打

請問今集有冇massage?

學左虎落先去打 未學好難贏 佢拎武器有剛體+打中你即暈 姐係你中一下 會一直中落去 相反你學左虎落 可以一拳一件

咩野message? 做完目錄獎勵果d?

按摩小遊戲

唔明 按摩果條女唔會有message 得酒店女先會有 同個黑人

即係有按摩， massage=按摩， 唔係message

我英文差 唔識按摩英文 sor

有得玩 但得兩個mode 第四集會豐富d 有4個

成隻game 得兩樣野會無左 answer x answer 個小遊戲+ 同answer x answer有關既支線

講漏左 仲有本東京一週唔知乜乜果本書 拎住會出限定食物 但ps4 版 直接移除左呢本書 依家限定食物唔駛拎任何野都會出現

打劉家龍好撚麻煩
擋唔到又比佢暈

摔佢 一開波得呢招易d傷到佢

其實個支線係咪cut左 我都係咁

但究極鬥技有果條女架wor

其實冇左問答都唔算太難姐 成就目錄淨係做小遊戲就得已經舒服好多

係咪cut漏左 cut啲唔cut啲

我都想知 我差唔多清左一半支線 連佢觸發果個地方d支線都清哂 換埋時間 早 午 晚 都無

一開始都話cut左axa就係白金神作

柔道girl個天啟miss 咗就冇
玩到第九章都唔見

有d特定時間先出現 同埋特定條件 你想學邊招天啟

3 仲有冇得唱K
之前玩 Zero 好鍾意成日去唱K,
依家玩緊極冇得唱
好鍾意真島呢首歌
好彩有玩 Zero, 如果直接玩極可能會冇噤鍾意真島,
Zero 最尾真島換o左套衫真係好撚型

星塵對面，有個女仔同阿叔嗰個，我印像中行過見到，但嗰陣冇R3 度，依家搵唔返

果個要解縛之極 要夜晚先有

ok,thanks bro

South island 我遲下整個中文版 四個能力全full攻略上黎 研究下先 太耐無玩 唔記得哂點砌

啱啱玩完第三集
啲劇情感覺上好短
始終都係前幾集啲劇情吸引啲
講真咁多個boss之中劉家龍好難打

釣鮪魚~有無時間同魚餌提供!?

South island 4項能力全full 不過有兩個都差唔多全紅 其他兩項紅哂 要做no.1 完全無問題

衫：性感禮服 （有必要可以換紫衫黎提升積極度）

髮型：蓬鬆卷髮

眉毛：類型1 顏色 由上而下數 第2排 第1個

睫毛：類型1 顏色 ：黑色

眼線：類型1 顏色 由上而下數 第1排 第3個

眼影 ：類型 ： 有 顏色 由上而下數 第6排 第1個

眼影·亮粉 ： 無

有色隱形眼鏡 ： 無

腮紅 ： 有 顏色 ： 由上而下數 第2排 第1個

腮紅 。亮粉： 無

口紅 ： 類型1 顏色 由上而下數 第1排 第2個

飾品方面

髮飾： 皇冠

耳環：迷你耳環

頸鍊：玫瑰

項鍊：簡約

花飾：玫瑰

指甲油：華麗美甲

戒指：心形

手錶： 簡約手錶

如果我以上講呢d未出現既話 可以用其他代替住先

因為有d要打多陣先會出現

以上只係配搭 並唔係一定能夠令到你每次都有好既事件發生 因為除左配搭好 仲要其他三個階級全s先得

至於點樣快速令到全階級s 好簡單 一開波點樣升都

無所謂 壓力大就用自由 壓力少 就用其他三個指令

等到後期出現新指令 有個叫訓話同休息

訓話成功既話就係一次升哂三個能力 但壓力都會增加

但失敗會令到淨係壓力大增 所以好兩極化既一個選項黎 但要快升 就要用呢個方法

休息就拎黎大幅減低壓力 但同時積極度都會減少 但可以靠換衫升返 所以無問題

同埋所有指令都會有機率失敗同成功

所以我淨係可以比大家參考 無方法100%成功

但咁配搭既話 起碼唔駛睇客人要求 換黎換去咁麻煩 因為已經四項能力full 可以集中升三個階級

剛剛玩到極2, d 畫面好撚正喎,
遲 d 玩番 3, 4, 5HD 又要食番屎

jewel個白星實結滿左20個心之後要點做 行極都收唔到電話

想問下咁多位巴打你地係邊度買同埋幾錢

4 5幾時出？

老老實實 由零開始玩 覺得呢集真心差 （玩到跟個細佬睇戲）
指示唔清晰 成日冇講你知邊度搵人搵劇情觸發 難避街上友打鬥

主線成日叫你做埋d 幫細路，買衫，買狗糧。。。

打神田個boss fight笑死

上網睇啲人話冇左亞門 係咪真事

點會無

直入9號波點搞

琉球 七不思議 1 個任，同完d 學生妹傾完計之後啟動唔到劇情 X(

呢一集d 支線係咪會做唔番

有方法100%成功
訓話-》自由-〉休息-》訓話-〉...

但我成日一開波就已經失敗 係咩玩法

靠運
自己一個人玩
開波推頂篤
然後睇你好唔好彩

唔係 咩支線都可以補返

印象中佢會記著你上一次揀左咩（連出左舖再入都記到）
總之唔可以連續兩次都揀同一選項

我就係換左都唔得

自從出左訓話同休息
到玩晒5條女都未試過失敗

補充一點
我每次條女入房都係士氣滿
除左一開始搵條女嗰野
唔知有冇關係

每次換件唔同衫都可以谷滿士氣btw

我一係壓力好大 一係壓力好細

我睇到條嘅壓力係咁

訓話成功加到一半

第一次落場返黎加左少少
自由成功
減到一半再低少少

第二次落場返黎加到一半多少少
休息成功
減到0，士氣得返3/4
完場

之後再入去loop過

我溝完女再寫個方法出黎 個人5次內 有1次一定打到

其實我覺得壓力大無咩影響 唔知點解 最緊要能力高

因為試過壓力大 兩次出過唔好既事件 個level都照up

佢有時明屈你降一次排名
明明冇出錯

算啦 呢個系統人中4 豐富d 3呢個簡化版黎

4果個有save位 可以save 低每個全身d衫

基本上出齊晒d衫同飾物
都係用嗰套四圍全滿set玩
玩到訓著咁濟

所以我唔想玩就係咁解

仲要每次都局你落場行一次直路
睇一次重複嘅動畫
仲要條女唔靚

都唔駛我影相

有埋youtube 片教埋你咁打 同我個方法差唔多 不過佢打果個球點位同我唔同 我係正中間 佢係偏上

想請教下
係唔係主線返到神室町先會遇到天啟？

快d到人中5啦

我係沖繩遇到阿婆騎綿羊仔個天啟

除左教學果招之外 大部份天啟都係神室町 琉球街果兩招要差唔多爆機先有得學

天啟list

佢唔完善 有d要指定時間先有 我send我果個出黎 不過日文黎 但照跟number揀就ok

醉鐵山果招最好中午時間

補充一點電線竿果招天啟 佢係要你睇鋼管舞睇哂成場先得 唔好入一入去跟住出返黎 會當你無睇 一定要睇到有選項出黎問你走唔走先可以

有個支線叫我去stone market搵情侶
過左好耐先去返搵搵唔到

咩名？

上集秋元美月果對
去市場食完野叫我去stone market

你試下帶遙去睇下搵唔搵到or 換時間

請問有冇人見到邊度重有298？

打亞門了

今集要完成118支線+所有殺手任同南田if 7 所有對手勝利過一次先有得打

啲小遊戲支線點搞 完全搞唔掂高爾夫同桌球

唔贏都得 不過會變終咁解 唔會變完

我連觸發條件都達成唔到

連個支線都無？ 你打得幾屎都會完架wor

打埋ex hard 就白金 可以轉game

打完亞門會有黃金槍送

R3係咪等於第一人稱？

主線個故事都好鳩下

嘩...咁多錢 靠賭？

已經少 唔鳩買野仲多

上面我寫左點賺

溝哂9個公關小姐 仲有一個喺邊

Shine 要溝哂神室町6個先會出黎 叫華山麗美

條仆街力也帶佢依韓來洗左我6皮...

‘食’

玩緊極2剛剛玩到風化島，
點解個小雪正咗噤撚多

話說你mini game打成點 洗唔洗幫你手

全球第2名最快白金 終於做到

救命 個劉家龍一用防禦基本上我都打佢唔入
真係要慢慢磨同食水
唉 好撚唔爽

全部敵人就係不停擋 都唔好玩既
搵古牧學化勁+打虎屈返佢地算

搞左一晚終於搞掂

仲係有少少唔明
即係我一定要觸發到list入面第一個先會學到第一招天啟？
事關我依家第四章
但差唔多行晒成個琉球街都見唔到滑板車阿姨

係 你實會遇到 教學黎

好感動 有我個名

勁呀~131個白金盃!!!

咩網

Ching...有網址的

8月11號白金

應該係真係好勁果d黎 要全一 take pass過先做到咁快 而且唔做多餘野

一粒無限寶石頂番

玩完 個故事好差

右下

冇玩ps3 人中 但白金左極 0 極2 6
真心接受唔到舊個系統

3同4同一個系統
去到5先去返0同極系統

咩黎!?

神室町 個龍宮城任 點觸發

打到爆機都仲未開到

刷錢果d 道具

點先有!?

咪就係 力也食完燒肉要帶佢鳩遊 唔好 拒絕佢
btw 你爬返早兩頁post 有講

首先去賓館街 見唔見到有流浪漢比人搞 姐係你打神田果間賓館附近 見到既話 你救完佢之後 再返去龍宮城門口打班mk仔就開到

如果miss左就爆機問宇都宮拎 會有多粒 個1千萬獎盃 你追白金既話 一定做得到 21點blackjack 道具都有成三個

仲有要答岩後面係第三公園果兩條問題 答錯都會拎唔到

有無中文答案

唔記得了 我記得全部都係揀第一項 其實你正正常常咁答 好少會錯 你back up定save

ok~

2個選項 1個好膠 好易答

south island條女好7
我都係番去玩極2風化島算

桌球次次描完打落去都唔同方向

因為改左 要好細力先會一致

呢個真
就連街邊卒仔都變撚哂煩膠
乜柒都擋擋擋

你爆完機 個難度強制變返normal d人就唔會再係咁擋

我就係要開個ex hard mode出黎先迫住打hard
同埋隻game好似無得就咁中途轉難度，但係我見回想又有呢個顯示出黎

係無 係維新開始既集數先有得隨意轉難度 不過都有個方法 唔知邊集死幾多次 會問你降唔降難度 好似4同5 可以試下用呢個方法轉 回想果個係話比你知你打緊咩難度姐

好彩玩完戰神難度gow打完女武神王先開人中3
勁低攻但輕鬆磨死hand 既boss

但好無趣味 mk仔都成日擋 同埋一多人就好易打到你有硬直

體驗版打真島同卒仔係咁擋 玩到無癮

幾時先可以搵古牧

點解我上到龍宮城道場見唔到古牧

開左龍宮城就有

你係咪未收到佢信息

開咗鳥 但依家去咗沖繩

咁佢應該會係到

係 點先會收到佢信息

試下推多少少主線 佢個弟子會係瑟雷娜門口比封信你

唔該巴打

如果大家有d咩想問 又唔明歡迎add我tg : leoon123

又或者邊d要幫手解 桌球同賭錢 唔解 呢兩個太食運 講明先

巴打英文人中3白金左？見你早2個月玩
中文英文日文白金

係 日版就最完美 成個目錄100% 美版同中文版就白左就算

新手

個按摩mini game係點玩，攪極都彈返出黎

想問神室町有冇得劇情回想
岩岩禁錯制skip左個cg 但又返唔到去沖繩住

冇野了 推推下主線就見到

基地果度有

就係hold 係紅色同橙色之間果度最好 千其唔好去到咁盡成場hold係紅色度 一激少少 突然上升你就玩完

第二關見佢撩耳仔好快d落綠色

想問下力也紋身支線 爆左機仲有冇得做 佢人都死埋

桌球電腦自動導航
我就描住打親都偏離航道

我想問啲任務 終。係咪冇得再做 答錯左

點樣升桐生技快d
打到劉家龍仲係rj 仲要係咁比人擋

岩岩學左虎落
有無咩武器同裝要合

化勁打暈 再出總終極奧義都係扣得幾格 致勝機會得地板地獄有料

係，
個王龍極講到鬼死咁勁，
出完大大隻龍字我以為扣好多la,
點知打先扣得個些少 ,
咁屎古牧你唔好講到咁勁要單傳la

有 佢會係返度

係 只係完美同唔完美既分別 想完美最好睇攻略做 唔係一做完就無得返轉頭

主要都係虎落 南田if7 同天啟技就一定要學

其他多做支線先叫升快d 今集就算做哂所有野 都唔會升得哂所有技 要開二週目先升得完

招技我攞黎打真島用 其他地方無咩點出過 真島係隊個身埋黎比你化勁 下下都出到

無咩武合 剛力手套同不動明王腰帶就已經夠你稱霸隻game 剛力手套強制捉人五秒 不動明王腰帶 就係摔人個連打可以禁少d 加埋鬥神護符 全部人都可以用剛力之極屈死 亞門都得 用呢個方法 0傷贏亞門

保齡球個天啟揀鳩錯左，係咪之後都冇得再學

剛力手套同不動明王 locker拎？

今集拎魅力照片搵女有無加心心

係 但要搭配鬥神護符先會好勁 因為除左肥仔之外 咩人都強制捉五秒可以狂出極

魅力照片 我唔知 我未帶過入去 我係帶魅力戒指入去 同頸鍊 龍刺鏽衫就直接加1粒 但呢件衫要食過所有野食先會有 所以都係買名貴野帶住入去算啦

依集真係好kick
龍刺都咁難拎

剛力手套就一定係 不動明王唔記得左 我好似係整出黎 不過就咁剛力手套都ok 主要都係要佢個效果 係驚有d人極抗性高 出極打佢唔扣血 用摔反而會比較好

好多勁野都係哂鬥技場 同埋要完成目錄先拎到 所以拎主要果幾樣就ok

換個場景就會係返度

好 岩岩學左虎落 今集學虎落好求其
雖然實力返左一半 但d人成日都擋多過打你
好少用到
極1 虎落係最爽

極1果個太屈喇 完全破壞緊體驗 一拳幾條血

0 開始入坑，
極1 先第一次見識虎落，
真係以為集集都咁勁，
但原來之前弱咁多

其實你知唔知舊時123 集先叫打鬥最正常 後面果d屈裝屈得太緊要喇 拎左黃金槍屈得好緊要 虎落同極都係 真係一下一件

其實虎落係第5集先開始勁 因為可以學返強化版 學完就會變 虎落。極 又係一拳一條血咁制 黃金槍直程拎左 企定定射boss 一槍差唔多一截血 呢集黃金槍就算拎左 射boss都只係扣dd血

但咁樣先有個種迫力

但好無癮 新果d太易玩喇 都係最鐘意ps2 果兩集 淨係古牧都夠打撚到你叫媽媽 唔好話亞門 不過呢個系列剛力手套真係出咁耐都咁撚屈機 強制捉人5秒 摔又得 出極又得 你試下黎緊第四集比冴島用 跟住捉人出儲力三角 成條極氣槽會full哂 跟住金剛氣位又生效 重複咁做 乜撚都贏到

不過可以話比你知 一樣野 搞得掂第3集所有野 包括鬥技 mini game 你已經可以搞點哂呢個系列所有野 打後果d唔會再難到你

其實唔止人中系列 god of war都係愈出愈易

我知 我淨係無玩過人中3 聽過係最難

God of war 新果集最高難度係咪又係打2-3野就死

我仲記得打ps2 第1 2集個hard mode 都係咁

在釣魚中釣到鮪魚

點先釣到？有個支線要用幫老闆拎返條魚

個支線名叫乜 有兩個

咩類似要鯛的男人，
要釣鮪魚同佢換/比30 萬，
但鮪魚係釣魚既要求，
所以呢個支線要釣左佢拿埋獎盃.

就係去海灘釣最近150m 個條，
如果見唔再就退出再入去.
不過要釣好耐的.

呢個我比30萬佢就算

總之投資果個要投資到最大 獲利會愈多

鮪魚遲早都要釣，
唔好逃避ar 青

一次過釣哂架我 因為呢條比較易釣

勁，
咁請問棒球知唔知點先有hard 打？
打完normal 打hard 又話維修中

你打左1800分未 可能要打到咁上下分先會開

我全部一次打完就開哂

normal 同easy 都1800 左la.

你會唔會係有d咩支線or個天啟 有條友係入面塞住左你 我上哂網check都無話呢個問題

請問邊間廠出?

我都唔知ar,
網上d wiki 又無話有前置支線要打，
我去完沖繩過一過冷河返黎有hard 打了 ,
但打完hard 1800 分又係未解鎖個extra,
而家返左沖繩打埋個女優支線先，
原來要打晒5 條女，
咁晒時間

淨完支線 打一個就夠 其他果四個打唔打都得

thank師兄，如果不貴訂返隻先

銀幕之龍個支線究竟係譯錯定原本設計係咁
最後個選擇跟佢劇本揀一定變"終"
要揀返仁義個選擇先"完"到

本身譯得唔係好 上網睇攻略揀算啦

咖啡室殺人事件問哂所有人叫我返bantam搵個刑警但係見唔到佢 轉左時間都冇 點搞

有無提棋 獎盃教學

捉

Down app
電腦點行 你跟佢點行 但當然你要較最高難度

Thanks

峰好可惜 明明可以成為一個好好既大人物

玩hard d 人只係多血又係咁檔 連打背脊打完一拳又可以檔 又唔俾捉 關關都要磨 仲要次次磨得一下正方 好冇遊戲性
已經諗緊轉唔轉normal甚至easy睇故算
舊系統太垃圾

重複玩試煉1咪得 洗咩用apps咁煩 20秒搞點

你快d爆機就自然會變返normal 如果一開波就算啦

建議你頂唔順直接轉 不過ex hard 一定要爆hard先會出現

last嗰章轉返hard得唔得
唔得就算 反正我冇肝開白金

無得隨意轉 你一開波揀左係果個難度就果個難度 係第4集先可以用死勁多次呢個方法降低難度

不過呢集漫遊mode強制會變返normal 除非你ex hard啦

我仲係玩到好頭
第4－5章咁上下

咁你轉啦 唔追白金既話

呢代未學反格同虎落打boss，同學咗boss係兩種唔同遊戲體驗

剛剛玩完極2依家到3, d 人樣睇落好唔慣,
個狹山爭好遠 桐生跑步又好怪

我跟住你黎整，優秀穿搭都無跳盃 唔知點搞
己經練左第2條女做no1了

個盃係要個數值100 先會跳 但我果個其實只係 可能係90up 未到100 要另外自己整

（連身紫色裙，自然髮型顏色1-2【第一豎列的第2排】，眉毛2顏色1-2，睫毛1顏1 _
色3-1，眼線1顏色3-1，眼影開顏色1-5，眼影亮粉不開，彩色隱形眼鏡也不開，
腮紅要開顏色3-3，臉頰亮片不要開，口紅1顏色2-3）9 S) 你試下咁樣整 跟住將d飾品換哂做可愛風格 咁應該就ok

得左，但個look咁柒都叫可愛

基本上換乜都係柒 算吧啦

條條女都做做下搵夠唔做，同香港班援交一樣
想知4條女都走哂之後會點，依家玩緊第3條女

未試過玩哂 玩左一條女已經頂唔順

依家清鬥技場
淨係開左最低全部
同埋最上個排既右2

其他都開唔到
今集關唔關支持度個d事？定拎多d冠軍就開？

同埋有條友會賣d 應龍 昇龍 陰 陽 胸針有乜用

簡單d咁講 每個打五次以上 就會全部開哂 支持度果d唔駛理佢 無撚用 集集都無撚用 我覺得 雖然多係會多d錢 但唔會多得去邊

有2個要多個人先可以打 不過如果唔追求搵哂所有隊友既話 有個直程係鬥技場門口度等你叫佢

西公園果d人賣果d野全部都係武器素材黎 你唔整可以唔駛理會 如果追全武器既話 咁果d就關事 仲要同黑人練習要全第一名 因為有個真島出貨單係黑人度 要有果張製作藍圖先可以整球棒

個果人麥克一早搞掂左 好廢

學齊技係好易

搵唔到桃乃木依家

你幾多個心依家

20 搵到了 係冠軍街

佢隻狗係藥局後面果塊空地度 話埋你知

我打埋亞門應該就棄game 再拎埋d易拎既盃
小遊戲無心機搞 執垃圾同撞人又係要刷
同人中6 極2一樣狂食野刷經咁

你差咩mini game

桌球 高夫 飛標 好悶唔想玩

撞人其實 你得閒 見到人撞下 流程打打下就會解到 唔駛好刻意撞

桌球有運就ko到 golf同飛鏢唔識教

飛鏢隻手控制方面你練到100%命中你想要既地方 但我唔識點話比你知

我識玩 但好悶唔想搞
最煩都係高夫 要打好多場

佢要撞到人就計 定撞跌人先計
我已經係天下一番大街撞左3個字都無料到

撞跌 成個訓低係到先計一個 女人同某d人係一定撞唔跌

我都覺奇啦，如果撞人我成日專登撞、原來係要撞跌

之前聽巴打講過好似可以加長跑步條氣 我想問下可以去邊度學

係真島事務所同個天啟佬跑步

今集劇情都幾差 令我想起人中六

第三集劇力最薄弱
桐生其實已經冇咩再好講
所以4,5佢加多幾個人令劇情唔只圍繞係佢一個
第六集完結篇變返佢一個可以接收啦

力也死果下 雖然好感動 但又覺得好 犯d咁低級錯誤

CIA又可以係假扮 black Monday 除左最後交戰下 又冇咩交代佢其他野

同埋唔係太明點解渡假村同基地擴大係一個package...

峰跳樓又係有d無謂 好似純粹想少個角色下集要理會

同埋個劇情比太多支節分散左 例如搵細路 搵狗 明白到今集桐生已經退出 係應該做呢d 但有時去劇情緊張位 叫你搵狗搵人 同埋真係太多呢類日常 加埋d日常好多都冇提示要周街亂行撞下。。真係好火

呢集劇情真係差
唔緊湊同幾個主線D連接都夾硬黎咁(渡假村、基地、東城會、Black Monday)
戰鬥又唔好玩, D卒都可以輕鬆擋晒D攻擊
唯一深刻D真係得天啟個系統做得幾好笑

如無意外今集係我由零開始玩 最短的遊戲時數一集。。中途玩到半訓左。。為左睇哂劇情捱到爆機。個劇本真係唔掂 咁都出到街 避卒又難

可能我唔識野 真係解唔通點解搞旅遊 要搞左美軍基地先

雖然如此 作為系列fans 都會期待新作

唔知大家會唔會識下玩就出的人中online？

以前都無咁憎打街上打D卒
呢集真係好煩，D卒係咁擋晒D攻擊，晒多好多時間清卒

仲要有時明明直角假身左冇撞到人 但入左判定範圍 都屈你撞到人

仲有峰又係好怪 講到咁支持大吾 人地訓病床 就唔支持 又唔係死左殘左

另外玉城組 真心廢 面對得三個人包括 一老一肥的 琉島一家 居然搞咁耐都搞唔掂 沖繩兩家分

不過有個地方我覺得有改善到。就係雖然集集都係桐生單擦東城會。但好多集 d黑道都冇人認得桐生呢d大人物 就黎挑機。今集都有d劇情講 有人認得佢係第四代

都係0最正
扔錢就可以唔駛打

D支線任集集都無人識桐生一馬咁滯

最 佢有一集 好似極二 講有個假桐生 假桐生都認唔到真桐生 到底佢係用咩做參照去扮人

平民唔識都合理 做黑果d都冇人識佢

呢個真心on9
咁大個bug製作組都無人發覺

即係點 可詳述之？

執哂d key咪唔駛打 好快姐

試煉1 佢得隻將同d卒 你用隻飛車 同角行都夠玩死對家啦

人中3送嘅OST夠竟點先抄到落手指

開左個/MUSIC插落去, 一開始抄就炒粉

解曬118支線同殺手同IF7，同伊吹講野都開唔到亞門既
新版係咪冇左人妖果個支線？

同佢講完 再去搵南田if7喎 跟住搭車去山奧鬥技場

同佢講完，佢淨係彈左咩多謝柏木果句，冇叫我搵南田

係咪漏左咩支線？

無 係得118 個 人妖果三個cut左 answer xanswer 支線cut左 原先日版有123個 咁減返4咪118+1

亞門任都計埋落去 最後先出

正常你捉哂兩個地方殺手同if7 打贏哂所有人就會有

你換過時間or爆左機未？

爆左hard, 未換時間
今晚試下換夜晚睇下得唔得

打完亞門既話，而家仲差打麻雀，小遊戲，究極鬥技，ex hard ，同一千萬就白金

小遊戲應該會打到想嘔
打飛機有冇咩心得

就係唔好禁實個射制黎郁 一開波移好位先射 專攻弱點

level 10, 20, 30 係咪一定要打曬先爆？
我見佢冇藍色弱點

全部都有弱點 只係佢太厚你見唔到 或者佢個弱點去左死角位 你睇唔到

全部都係要打爆先去到下版 仲有你唔限時內打爆 d時間會扣 要keep到 先過到50 level

解飛機獎盃時岩岩打到37炸，厚得濟果d 食曬我d 時間

移埋d射 好難直接命中弱點 太厚 呢隻我最多都係打到81 level

人中4 第2 果隻 打到100都得 第2果隻限時內打爆會加時間

thanks 今晚試下先

玩完人中3, 發覺極2同6真係易白金好多

一早都講左p4果d好易玩 愈出愈易

1同極都唔易
被追車果part 我果時exhard卡左好耐
死一次又要再打多次劉家龍

你果時叫我幫你ma 咁咪唔駛打咁耐 果時係高登都幫左好多人打

自己打有feel d 既，黎緊如果再有困難再求救

人中極2鬼佬版真島建設歌
好正

放工去買

我咁耐都係喺黃金見過一次美版極1 冇乜人入貨

訂咪得 美版通常訂都會有貨 現貨就一定無架喇 除左極1

個鐵盒幾靚

IF7最尾桐生有咩技巧!?好難兜背打...佢太快了!

我都完全搞唔掂，有冇巴打可幫手

邊度可以維修武器？

學左虎落或者看破未，禁住R1 keep 住禁三角，
天殘腳，一腳走天涯

用化勁咪贏到佢

爆左機都完全無去搵過古牧...

今晚要返去搵下古牧先!

今代打得好唔爽 下下都格檔
只可以屈O 再三角踩人

今代係咪冇問題偵測器? D支線又多又冇編號
上網搵返好辛苦
有邊D任係要玩幾次小遊戲先會出?
(即係以前棒球/飛鏢任個類)

呢集真係比較差
其實人中3當年係ps3出個時係咪又好似人中6咁俾人狂插

想問吓有冇巴打記得呢個公關第一次出街約會個地點? 佢打電話嚟我飛對話唔覺意飛咗，依家喺街搵極都搵唔到佢。

劇本第三集轉咗人寫個個都覺得差咗(1,2集係馳星周寫)
系統嘅嘢好似冇咩人插
今次呢隻始終係HD化唔係remake
隻game都差唔多成十年前始終同而家唔同水平標準，亦都睇到人中系統都一直有進步，PS3，PS4機能亦都唔同
當年睇真係覺得好靚
由PS2轉PS3畫面真係好大分別

發覺支線呢樣嘢以前全部game都係要自己搵自己發掘
不過而家打機都速食咗，隻隻game都有晒提示
不過對我呢啲老機迷係好事嚟
要返工又要做屋企嘢真係冇咁多時間

天下一番大街松屋對面間雪糕店

集集都係橫山寫故事
馳星周只係頭兩集監修

原來一路都搞錯
記得1，2出嘅成日都係提佢個名

集集同一個人 咁佢質素都幾唔穩定

零 同三 真係一天一地

零都係真島個邊線正
桐生個條線其實都一般
不過點都好過3同6

講真,人中0將成個系列既標準提高哂
人中之龍本來唔係咩神作,係0零舍做得好,玩返之前嘅集數梗係覺得差D

風化島真係咁多集最屈機既支線

零系統吸收第1-5集既優點
主角係初出茅廬
故事易發揮 有代入感
加上係打入中文市場第一作
dum本請晒勁多av女優

仲有劇情感動熱血緊張，支線有趣有幽默感

3主線先唔講合唔合理，但真心燃唔起 冇緊張感。支線亦都普遍幾悶。。

做龍宮城支線後搵古牧

名越唔搞人中開新作
仲要搵到木村拓哉做主角

唯獨地圖重用真係負皮
但都係會買

有小野道夫

巴打，人中極個武器防具成就好難解 有無方法？
基本上只差MINI GAME同依個就白金到

其實都係 係咁賣出賣入 你會唔會有d地方未買過d武同防具

好似打BOSS前無買 又無錢 雖然佢有個LIST睇 但都係有D亂
BTW巴打點睇木村新GAME

果個地方都係得兩把獨有印象中 所以影響不大 你日式賭場同將棋 果d武換左未 唐吉柯德好似都有三樣 你見係武就買哂佢先 質屋都有好多武 麻將館又有

到時先算啦

日式賭場係咪AV鋪

唔係 你賭丁半博打果度 最中間果個位

Av鋪都好多武同防具買 我講漏左

但邊到可以賣武 惠比壽都無得賣？

質屋咪賣到

基本上你賣淨把龍神丸已經夠你用到白金

點解質屋只賣到持有物品 賣唔到武

咁你試下去av鋪度賣 可能我記錯 sorry 因為舊版可以賣到 我有時搞亂左

搵到啦

買咗2手好正

好似好正
不過咩黎

OST嚟
人中12345 見參of the end 各5-6隻歌

隻game點save嫁
玩到第二章開頭琉球家

街邊電話亭

有冇人玩唔到answerxanswer? 行埋部機附近無得玩

中文版cut左無得玩

想問下係真島事務所同黑鬼跑步個個天啟有咩秘訣嫁 好難追到佢

中文版個小遊戲獎杯係唔係玩過所有小遊戲就解到？

今集睇緊劇情時冇得pause?

想問公設市場2樓個入口係邊 搵極都唔見

係呀 次次中途想去廁所都冇